休班男警 偷拍13名女子裙底罪成

港聞

港聞

調查石棺藏屍案警員 對死者不敬感遭詛咒 認港鐵站偷拍14女候判

撰文： 伍凱瑩

發佈日期： 2016-12-14 16:44

最後更新日期： 2016-12-14 18:54

標籤：

偷拍

荃灣石棺藏屍案

法庭

曾調查石棺藏屍案的鑑證科男警員聲稱「壓力爆煲」，今年5月在深水埗港鐵站尾隨22歲女學生，偷拍裙底春光，遭途人制服而被捕，警方檢查手機發現他同日較早時間，已偷拍了另外13名女子的裙底。

男警今（14日）承認14項有違公德罪，庭上稱調查石棺案時面對腐屍和惡劣環境，他曾說出對死者不敬的說話，此後疑神疑鬼，不但夢見石棺，更不時聞到屍臭，感到受到詛咒，精神科醫生確診他患上創傷後遺症。裁判官為他索取感化、社服令、心理及精神科等多項報告，押後至2月7日判刑，被告准繼續保釋。

加入警隊8年的被告柯榮發，34歲，原任職鑑證科，案發後已停職。柯被控14項有違公德罪，案情指他今年5月12日，在深水埗港鐵站出口用iPhone拍攝22歲女學生的裙底影片，途人發現並制服他。警方檢查時，揭發他同日在金鐘站及美孚站拍攝13名女子的裙底，涉及25段影片。

被告在上班中午及下班時犯案

偷拍發生在當日不同時間，包括柯出發往警察總部途中、午休期間及下班後，柯庭上透露當日他要為一個重要的警方高層會議抄錄筆記，故感到非常緊張。

辯方求情時，揭露柯患創傷後遺症及適應障礙，他原本是一名有大好前途的警員，矢志服務社會，第二次投考終於在2008年加入警隊，曾獲14次上級嘉許，今年更通過考試調任鑑證科。

最大犯罪集團

咁都仲叫"休班"？？？！！！

偷拍發生在當日不同時間，包括柯出發往警察總部途中、午休期間及下班後

休班係指DAY-OFF至少HALF-DAYOFF囉！！！

屌你老母留名

被告柯榮發認休班期間在三個港鐵站偷拍多名女士裙底。（伍凱瑩攝）

你問報紙

唔明裙底有咩咁好睇

唔睇文，屌左垃圾01先

香港公安以犯罪份子多見稱，絕對唔輸比南亞蝗集團

休班系列